Нужно сделать форму как на скриншоте.<br>
![screen](https://lh5.googleusercontent.com/-3EkHfNzTbyTQnW1y4DWvc7MLQzMgebNXPYitOv_8fKBoAezm0A0xP3T8B_Ghg6VnPHEi6GgPiqlY76iKtWiPi6-uA4Zqjn9MmR8DMt48CgCGtI_YLkBK6ismkJNfN6AXA)

Она состоит из заголовка, двух кнопок и редактора емейлов (белой области с емейлами). Редактор емейлов должен быть реализован подключаемой библиотекой emails-editor.js.
Чтобы понять как именно должна работать форма, можно открыть ее на любой доске в Miro, кликнув по кнопке Share в правом верхнем углу доски.
Компонент emails-editor должен быть оформлен в виде отдельной подключаемой js-библиотеки, которая может быть реиспользована в любом другом web-приложении. API библиотеки emails-editor должно позволять это. Форма со скришношота является частным случаем использования библиотеки emails-editor.

#### Пример использования библиотеки emails-editor.js:
```html
<div id="emails-editor"></div>
<script src="emails-editor.js"></script>
<script>
  const container = document.querySelector('#emails-editor')
  EmailsEditor({container, ...options})
  // остальный код по работе с библиотекой
</script>
```

#### Требуемые поведение и реализация:
- Каждый введенный емэйл формируется в блок. Блок можно удалить.
- Введенный емейл формируется в блок после нажатия Enter, установки запятой после емэйла, а также при потере фокуса полем ввода. Соответственно в блок может сформироваться любая строка.
- Ширина блока с емейлами зависит от ширины родительского контейнера. Если контейнер меняет ширину, блоки с емэйлами перераспределяются по строкам.
- При вводе большого кол-ва емэйлов появляется прокрутка.
- Вставленные через ctrl+v емэйлы формируются в блоки. Т.е. строка “ivan@mail.ru, max@mail.ru” вставленная через ctrl+v должна преобразоваться в 2 емейла.
- Невалидные емэйлы формируются в блоки с красным подчеркиванием.
- По клику на кнопку "Add email" в список добавляется случайный емэйл сформированный в блок.
- По клику на кнопку "Get emails count" показывается alert с количеством валидных введенных емэйлов.
- Редактирование емейла по дабл-клику реализовывать НЕ надо.
- Интерфейс библиотека emails-editor должна быть спроектирован таким образом, чтобы предусматривать использование этой библиотеки в любом web-приложении
- Библиотека emails-editor позволяет создавать на странице более одного экземпляра редактора.
- Библиотека emails-editor не должна использовать сторонних библиотек.
- Стили для emails-editor должны поставляться отдельным файлом emails-editor.css или могут быть запечены в emails-editor.js, если используется webpack
- Интерфейс библиотеки emails-editor должен быть задокументирован. Файл readme.md в git. Желательно на английском.
- Использование TypeScript, Less, Webpack и прочего на усмотрение исполнителя
- Сверстанный результат должен полностью совпадать с прикрепленным дизайном. Рекомендуем использовать PerfectPixel

#### Требования к интерфейсу emailsEditor:
- Задать список емейлов
- Получить список емейлов
- Подписаться на события изменения емейлов

#### Описание к дизайну:
- Шрифт Open sans
- Размер заголовка 20рх
- Цвет кнопок #4262FF
- PNG картинка (x2)
https://drive.google.com/file/d/1YNa3bQLSOugdH2Hd9tOhtRknFV6axirT/view?usp=sharing
- Дизайн в Figma https://www.figma.com/file/CWdAs3rN4d2gZpnoN7ZPvj/Share-test?node-id=0%3A1


#### Отправка задания:
- Работающая форма должна быть доступна по публичной ссылке.
- Исходный код должен быть доступен через git.
- В git-репозитории должен лежать readme.md файл, в котором описано как использовать библиотеку emails-editor. 
- Собранная версия задания должна лежать в том же git-репозитории, что и исходный код
